\section{Ustalenia projektowe}
Obszar \e{O} jest podobszarem obszaru \e{T}, wewnątrz którego znajduje się pewien zbiór punktów określonych funkcją \e{z = f(x,y)}. Obszar \e{T} może zawierać 0 lub więcej podobszarów \e{O}.
Celem zadania było stworzenie aplikacji, która obliczy powierzchnię największego obszaru płaskiego \e{O} dla punktów o określonej wartości \e{z}. Wartość \e{z} miała zostać przekazana jako parametr żądania.
